點解「避催淚彈」既講法咁多人接納？

源頭係邊？

經過 Fact check ？

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img][url]

接受左「避催淚彈」呢個講法，就可以將「黑警推人落樓」既可能性完全排除

太長 冇左半頁

射tg 上停車場已經有問題

乜野人評估現場
評估果個出黎揹住左條命

推

死者好似手腳無傷
但如果意識清醒咁為左避彈而跳落去 應該會本能反應保護自己 手腳有傷?

報紙好主觀咁寫到佢認錯方向，跨過欄杆跳落去，但事實並非雙腳落地

條友可能有心倒米

因為要直接同警察拉上關係

我冇接受哩個講法

醫護出黎質疑

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

咩原因咪一樣 你睇到個結果有唔同？

跳樓唔斷腳，叫班死曱由跳來睇下

射tg 上去無可否認係真

但點解話佢因爲避而跳落去就全世界都信？莫講話呢個只係主觀猜測

3 米跳落去點解唔係雙腳落地先？

洗唔洗咁撚多張
你係咪當個個人都有無限data

根本點解會腦重創先係最大疑點

有無諗過點解要用呢種方法處理

可能周同學後腦重勢根本唔係跌落嚟所造成

而係被警棍重擊

咁又唔係

醫護都講左係成個人打橫咁跌落去，頭撞地

催淚彈過濃可以休克，所以可以解釋打橫落嘅疑點

我都唔信係咁囉
意識清醒咁跳，最傷既部分應該係腳

休克就唔會有力過到個欄

如果係跨過之後，跌落之前休克呢？